如果宜家係2014年頭 ，你會做d咩令自己 或宜家嘅香港唔同左？

雖然有早知

移民

叫勇武收收皮
因為當時係會比人出賣篤灰割蓆